黎巴嫩政府下令軍隊清場 士兵落淚示威者上前安慰

睇返d留言話示威持續第6日嘅時候同721一樣政府派黑社會襲擊和平示威者
但唔同嘅係軍隊有出動保護示威者
但係第二日朝早政府下令軍隊強制清場
示威者表示佢地唔想令事件演變成暴力衝突
佢地同士兵企喺同一陣線
最後軍隊決定撤離

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

人民的軍隊同政府既走狗

「突發」 黃之鋒要求區選提名有效：「我要宣誓效忠中国。」

香港警察:出黎啦！屌你老母！自由閪！

香港黑警就棍棍打頭

人禽之別

人 vs 禽獸

共產黨重點栽培香港警隊都係唔想有咁既情況出現

香港政府下令警隊清場
警員落淚：班濕鳩高層終於訓醒終於可以大屠殺

香港黑警垃圾

唔好幻想佢地

真係型出國際！

黎巴嫩人經歷過長期戰亂內戰
政府無條件去煽動軍人&警察人民鬥人民

睇下垃圾不如香港人點酷刑, 強姦本地示威者
唔消滅香港人呢個世界無公義

因為人工問題
你睇下佢哋軍隊幾多錢個月？睇下我哋班狗幾錢個月？
低學歷高人工咪出事囉

香港警察係垃圾程度真係傲視世界

香港政府下令警察清場 警察落淚

點解唔可以用實彈